哈士奇真係最on9既狗

屋企好似多左個傻鳩咁

不知幾q

可愛又得 on9又得

傻狗

on9得可愛

躺著也中槍

香港係咪唔岩養？

最後果個好好笑

覺得八哥仲傻鳩

養husky好似要長期開冷氣？

傻鳩husky